本港健身中心中招了

好西利，18號確診，19號零晨就話消好毒，期間冇關過門，今日繼續開架！大家快啲去感受下啦

Pure一定係發明左高速消毒法

仲要鬼鬼鼠鼠係app 講，又唔出E-mail, center又冇notice. 平時春有人睇個app

聽聞啲yogo class仲係爆晒

邊間 ？

班港女

張圖咪講左

班仆街真係當無事唔撚驚死！
意大利數據9% 死亡率， 醫好都肺功能減20-30%

冇練好 精!氣!神! 咪出事囉

來了

Physical 幾時有

間垃圾死都唔肯比會員暫停會籍

可唔可以練返勁肺功能？

gym撚

natural selection

Yoga class 仲係爆呀
Full class

同旅行撚一樣退唔到錢就點都要死過去

中環pure 已中

有確診者潛伏期間去過Pure Fitness

直接pin

掙扎

你諗返平時佢地呢一行，為咗簽單連弱智都呃，你就預到佢地世界末日都照開，你死你事

push

低端個啲先係既
pure得啲中環白領

仲係度扮無野

corona challenge

唔驚

秋官真係好戲

香港滅亡三寶：支那人，鬼佬，港女

港女

一早講撚左做gym高危

好撚嘈

咪再當屈臣氏神咁拜!一早知有人中左唔通知員工，成個港共咁

A

信政府, 不怕

俾啲掙扎

覆工覆課GoGoGo,BOMBOMBOM

個肺都纖維化左點練啊大佬，同唔係邊位開始纖維化係從中間好似葉紋咁擴展開，冇得救架
只可以好似支那咁殺人換一換一

屌 雖然我唔係pure 但都cut plan先

健身界格陵蘭

個個gym撚都有神功護體唔戴口罩
係時候要試下佢地功力有幾深

邊間可以就咁CUT

呢排真係唔好去gym room

Fitness first

D外國人去做gym，10個有9個都唔戴罩行出行入

咩app嚟，我地可以down到？

其實戴都無用，做一陣個口罩就濕撚晒無保護力
起碼要豬嘴

D人都唔戴口罩

係 freeze account

琴日練背戴口罩操咗陣頂唔順戴住真係好焗

仲要去三間唔知播左幾多毒

Gym房好多人冇戴口罩

肺炎起碼成年
都唔知Cut定freeze好

啲仆街啊伯都係咁

想問你哋fitness first 有冇得freeze plan?即係暫停個會藉幾個月唔洗交會費

一個月only

即係一年得一個月可以？你地冇人嘈呢段時間冇額外措施安排咩

玩過幾間gym
得Goji衛生環境做得幾好
後悔無績約

lm

下，我有睇架喎

ff啲班一樣

之前咪話左3月可以開始停，報紙佬有寫

平心講，無公告係fitness centre係衰，但app佢有彈通知

真 啲人唔知咩心態

Goji比狗做MK仔trainer屌鳩客

pure apps 但係notification應該member only

個個都裝app咩, 好多人熄左個佢個notification

健身室仲多人過街市 唔中就奇啦

好撚多人唔戴口罩

係 剩返晒毒撚喺屋企打飛機就無事

試過聽到班呀嬸沖完涼喺度討論邊個呀sir靚仔

Goji勁污糟喎 Pure算係乾淨d但中左都byebye

我未問 直接cut算啦肺炎有掛搞

#boooooom

個時玩尖沙咀同黃埔多
係成日有教練走埋嚟話教返好啲姿勢
我話唔洗 佢地都會好有禮貌咁走開喎

go24呢

分化少陣係咪會冇糧出

最好死撚哂班唔帶口罩做gym 既人

其實宜家好多人check in都用個app啦
重有我無記錯的話pure係唔洗理由可以暫停會藉3個月既

屌你

要俾錢..3舊水左右...suspension fee

啱啱先見到有港女打卡去左pure yoga。。。。

帶住黎 跑步 同操腳

唔係 最短一個月 最長十二個月

唔怪得尋日得返3分1人

直頭終止左

要俾錢suspend 好似大約300一個月
唔知宜家可唔可以waive

推

仲去做gym 既都係on9
無去gym兩個月有多

有呀 yoga果D已經有限人流啦
同埋每粒鐘消毒抹野

可以連續wo, 我上個月同今個月都freeze 咗

連登仔或成最大贏家

Pure Fitness

Pure Fitness表示會增加消毒次數，更會為各會員提供潔手液。Pure Fitness亦有提供凍結會籍的服務，收費為$280一個月，若有醫生證明則可豁免費用。但注意一年申請次數不能超過2次，而且最長為3個月。申請方法亦非常方便，電郵、致電分店或親身上門市辦理手續都可以。

呢個？

如果係呢個，其實不嬲都有

gogi咪都係california d 人

FF Freeze plan 係比$150 一個月
利申 freeze 咗

其他都係？

D肌肉少左

有巴絲係Member想freeze就tg我啦

少左人上就由大房轉細房
結果一樣咁爆
On9 pure

我係屋企用彈力帶做
算係keep到d

早排問清楚，原來正常日子要停好似要有醫生紙

Pure yoga 同Pure gym 唔同地方

想睇下其他gym嘅情況
pure得最多3個月同埋每個月都要繼續收返$300
你地呢邊嘅安排係點

好多間都係 仲會排滿間yoga room
全部港女除口罩
反而出面有啲gym撚抖唔到氣都戴住

一月已經開始暫停 諗緊點算

你食屎啦 goji乾淨

點解唔cut 慳返每月150
到時冇肺炎再join返囉

MK P記仲成日有班上年紀hehe係度玩J

要俾錢停

冇辦法
唔做gym一個禮拜啲肉已經鬆

基本gym room 最撚污濁!有汗又盛,D仆街你坐完又我坐!!!一多人又撚焗又臭!

其實任何場合都高危架啦，有人流就會有危機

啲人死都唔聽
就屌連登仔
依家咪拎達爾文獎

去24/7 做 成個場7成人唔帶罩 又勁多人
下下做都要鳩叫俾力 口水飛到成場都係 做完又清潔返
Freeze左去算

買set可調重啞鈴慢慢練

你可以訓練強化你果70~80%去取代失去果20~30%

247 大約一半人有帶口罩

p記仲係好多人唔帶做

唔明點解呢個時候仲有咁多去做gym
超過一半人都唔會戴口罩都唔撚驚？

屌佢去得咁多間centre 個個做緊gym/yoga又唔撚戴口罩啲intructor又周圍走 流動性咁大點解仲可以正常營業係咪cls

帶口罩做會做成錯誤呼雖然未必死，但都令肌肉代償導致受傷

利申：治癒師

我都係⋯⋯

師兄邊間 我見SPK 好多都有帶
利申：次次都有帶罩抹野

我舊年轉咗goji
係我舊年唯一做咗後悔既決定

屯門 做做下都驚到走

停左都係要比錢比少啲咁解
另外就算無事都係有依個procedure 所以唔關肺炎事

有冇tg一齊sd email問pure?

之前已經一直想屌柒間公司好似平衡時空咁個Facebook一日繼續post宣傳相 勁多人留言屌柒佢都好似冇反應咁

citysuper 有確診者入過都要關門2日先開，pure 果個人去過咁多個centre，掂過咁多部機點解可以清潔得咁快？要唔要推上報等pure解釋下

去開細studio
全部人無論yoga 定fitness 都帶晒罩
Mat 同用具消好毒 拖好地
上得安心

唔開可能要賠佢地d 9up原價，咩原價1688減到300，爆屎渠都要開

之前打去問過，佢死都話要照收錢，最多suspend三個月
而家咁都冇特別處理，話可以照戴口罩做瑜珈cls

其實條友係自己未知確診之前照常生活，去過嘅地方（餐廳、寫字樓、gym、商場whatever)都有事㗎啦要避都避唔到，因為你唔會知隔離條友係咪潛伏期。

仲要搞一個月free trial， 驚死唔夠人播毒

本身仲諗住今日去旺角操 依家都唔知點

其實真心想問下
做瑜伽係咪真係減到肥.....
（係同樣嘅生活作息飲食底下）
做負重訓練係咪更加容易減到肥
感覺上負重訓練消耗嘅能量比瑜伽更多

緊係唔得

我一月已經開始停到四月
本來諗住四月應該有得做返
但而家又搞單野出黎
我諗四月都應該做唔到
所以打咗去問公司會唔會有多過三個月以上嘅特別安排

一定有 P記咁撚多人 又無消毒濕紙巾
一個奶咗嘢就係咁先

算係咁 但係就算有專人全日清潔equipment都清潔唔到帶菌嘅人

pure 300?
最平都要1k all club

我個fd直頭打去同佢理論最後都係要收人錢暫停會籍

280一個月 原來我個間都幾平

係呀好多人唔載

屌我1k single club係咪比人水左

係香討有人嘈點解無得waive suspension fee即刻俾一大堆死忠衝出黎鬧佢支那人r著數

我1500 allclub

cor plan 先做到

我覺得p記直頭唔會公佈啦最多4,50去
仲要個個都唔會戴罩，員工連毒都唔消

屌，岩岩大陸西同事先話要落去上pt堂
仲有幾堂未上
仆街，明知icbc間pure有確診者去過都仲夠膽死宜家去
On撚9仆佢個街

真...

咁我又覺得要參考下其他gym先
如果個個都唔收錢免費停足三個月嘅話我諗都應該好快執
雖然應該仲有班唔驚死嘅白豬頂住
收300暫停我覺得都還可以接受不過三個月嘅話真係未必夠

屌 我仲要去開kinwick

大把gym撚唔只一間membership 仲要all club四圍走

正常啦以前太古最平700而家都好似去到900
中環全部都1000

治癒師？ 真係未聽過個啲OP、CP 乜P會咁叫自己
同治療定治癒啊

力威表示…掙扎

真係1000all club?

我1k cor plan all club

玩你既fitring啦

好呀 推爆佢 仲要搵間9既公司做消毒

個d健身地方勁撚污糟

以前去p記

次次做完運動都唔敢去沖涼

除左ifc

本身都諗住去physical
但屋企人反對 就冇去到
已經成兩個月冇去做

宜家周圍都無得賣

開始鬆懈，大爆發先兆

突發 旺角GOJI爛仔圍鳩阿叔

咁不嬲都應該盡做架啦，而家confirm左要佢認真消毒好正常呀

經過今年後發現港女地球上最高質

你地係1000 包all yoga fitness?
如果剩fitness 都正常
我係1500all yoga fitness +ifc

信肌肉,唔怕

要suspend 會籍了 轉去樓下會所做

唔包yoga

推啊！點解可以唔關門？點撚樣快速消毒法咁撚勁？妄顧員工會員安全！

cls 重要唔關店

真pk!!

聽聞popo都係咁樣操，如果我哋唔得嘅話點樣打贏佢哋

買左三個月會藉，真係ok

痴撚線

Wtf 岩岩其他中心瑜伽做完套票
想睇下其他 見到佢Facebook賣廣告，仲問過價
好彩....

係唔係要錢？

你去開邊間分店？

up

gym房唔會特別安全⋯⋯ 啲人仲去

平時啲promo email勁多，咁重要嘅嘢又唔send email

P記最多人唔帶口罩

Goji 欠租喎
唔驚？

樓下會所gym 都關鳩埋

9成

pure fb. 大家努力

點解？

早排多啲人帶
但係而家少咗

會所gym會安全啲咩

會

前線港女心地同底褲都黃

Lkf?

根本好高危呢d地方

唔怕啦，咁撚大隻驚閪咩

點消都冇用 去得都係睇你好唔好彩
佢每一轉都消得切咩 要搵幾多個睇幾多部機先夠
同埋確診者啲汗落左地氈/更衣室啲櫈/勾 你點避

全撚部廢佬

個個都摸，又密閉空間

旺角個間依排仲買左將張櫈返黎，應該仲捱到
唔怕

點解唔會
人流少咁多

係呀，雖然個幾個Center唔算大，但一晚就消曬毒好似好誇張咁

入唔到

增強抵抗力

所以唔敢去
同埋p記真心污糟 淘大個間 都冇人清潔既

D教練慘慘豬

汗應該傳唔下嘛
飛沫唔包汗
但啲人掙扎緊叫出黎就

識得個朋友 日日係度呻D同事衛生意識差 又話D朋友為左錢命仔都唔要 死要去旅行
點知佢自己差不多日日去GYM 問佢佢就話比左錢無得唔去 堅持自己有意識唔會有事

Yoga pants

黃絲健身窒

係啊。真係好賤

仲有做gym戴住口罩做
只重訓無做有氧 做有氧真係頂唔順
重訓都做慢咗 戴住做真係幾辛苦

今日先去完

moko嗰間垃圾一田有個員工係緊密接觸者間嘢都關咗幾日。。pure咁多間啲人又john fitness又john yoga

gym撚又贏

weak

巴打 佢點回覆你呀？
我都係我1月開始冇去做過
但冇suspend到

邊間？
疫情完左想轉goji

做運動增強抵抗力

Go24

前排先出promotion..可以介紹朋友免費試玩1個月...
跟住又出另1個promotion...免費pt一堂...
依家就爆了

想講Pure高層真係好垃圾
經常罔顧員工安全

做gym健身=做運動=身體健康
同行山一樣可以百毒不侵
驚閪咩

佢本身係收288/一個月 最多3個月
依家啲人最主要都係嘈兩件事
1.冇免費suspend要收288
2.公司啲安排公布好撚差日日喺度掛住宣傳好似完全唔知有病毒呢回事

我諗而家唯一可以爭取到嘅就係額外多個三個月suspend
不過唔收錢 免費suspend就應該冇乜可能要再睇佢地

話說點解唔suspend?收成千蚊但唔做好唔抵

yoga 主要拉筋練core
一樣會出汗
你肯注意飲食 唔運動都減到肥

健身驚閪

好不負責任

p記廢老集中營

港女怕舉兩下就太大隻啊麻
長遠想增加代謝重訓強過yogo 多多聲

無知一問
如果cut左自動轉帳會點

簽左約唔比錢咪比人告

不斷出短trip 已經好忙
完全冇理到

pure真係on9
我見宜家特殊情況 有啲可以免費suspend
pure仲要揸正黎做

Cls 停仲要收錢？

暫定營業啦屌
一個潛伏期已經可以唔知傳染俾幾多人

個個都話要cut要暫停會籍
人地唔洗交租出糧咩

啱呀 快啲去娶曬啲大陸妹落黎 香港一定守得住

join 番個武肺康復year plan

Cor plan咩意思

係咪要戴豬嘴做

同pure 有合作既公司價

強烈要求建議各大健身室強制客人戴口罩做運動！

我覺得個人理由停收錢好合理
不過大大話話收成千蚊一個月啲措施差到咁真係戇鳩
你睇吓佢Facebook同埋ig好似活在平行時空咁

24/7有得freeze?

本身個人理由停要收288
依家都係一樣

大部份港女都以為做下yoga就會練到好似coffee咁ge身型
但其實人地唔係剩係練yoga, 仲有做開其他運動 e.g. 跑步, HIIT

corporate plan
你做緊果間公司係佢個corporate plan入面既話會有折

哦哦 我係cor plan 但都800 one club
原價佢Sell 我成千蚊

都800呀屌

你點知的？

我條女之前仲話繼續去學瑜伽, 話個場好乾淨
我屌撚到佢傻

我係第一年 未完約呀

其實有汗整濕咗仲衰過唔戴

我都想舉兩野就可以好大隻

有做開gym 唔驚

Exac7ly 錢就繼續收你敢唔敢去就理撚得你

Pure 仆街 仲收$288 停一個月
仲有呢三間你點都要停咗佢幾日先啦

你好撚醒？坐喺度用鍵盤指點江山？

Gym房唔撚好去呀，
某連鎖，d 人仲係照舊沖涼玩乾濕蒸，沖涼順便屙尿吐口水痰

根本極高危！仲去做gym簡直玩命

你啲精都黃

我都成2個月冇去做gym 嘥撚晒

其實肥既yoga tutor 都大有人在
如果邊做重力訓練邊做瑜伽，可以令線條靚d同無咁易傷

但齋瑜伽最多可以令你肥得無咁快

同埋唔增加肌肉量，d advanced pose根本做唔到

之前有去都唔夠膽沖涼

瑜珈係拉下筋 身體柔軟 等線條靚啲
都會練下肌肉嘅穩定性 平衡力 之類

無去幾個月gym room , 屌人唔戴罩做 gym 嘅肯定無 gym 開

點解出事既唔係P記

康文署：體育館逐步重開

dllm港女冇份行出嚟?全撚部係仔?

仲有啊連登仔 yoga唔係得女仔做㗎

肛門同口易中招

FF都係 多人而且好多唔戴罩

自從pure一轉L咗management 之後就cut咗約。

確診患者個教練，樓主巴打喺gym 撞到小心啲

其實gym最污糟係個沖涼房,桑拿、steam房

咁可唔可以cut 左會藉再join 返
我fitness first 唔知pure 做法

點解咁講

知唔知咩叫保障自己又保障其他人？自私撚
今次武肺最大件事係中無病癥，一有發燒已經係太遲
唔係唔可以做運動，只係如果人人這段時間忍一下戴口罩做gym，其實都係幫助不少

你想死姐，好多人未想死架

唔帶罩入得gym咩

想睇多人過街市

GO24都大量柒頭唔帶口罩
好心操下個腦

呢個重要呀 pin sin

強烈要求建議各大健身室強制客人戴口罩做運動！

集氣啦！

都得不過要比好多雜費
頭尾兩個定三個月嘅會費再加入會價

直頭咪撚去啦屌你
我上次去見啲人個口罩濕撚晒，根本無撚用
再唔係就戴住但操操吓除低抖氣

最大問題係焗到個咀濕晒 , 要成日用手抺 , 溝埋啲口水鼻涕hi 上手轉頭又周圍摸

索性唔好去gym room 得唔得 ? 用下腦得唔得 ?

落公園做住 calisthenics 都得嘅啫

Go24仲有班成日叫人share 一齊做嘅大隻佬
小妹怕怕次次都話你哋做飽佢先啦

咪係
啲人唔注重個人衛生，戴咗都無用
所以我嚟緊都係唔去大場啦，我去朋友間細gym算

習慣就好 唔好懶 戴埋手套

pure高檔啲
差唔多1000一個月提供衫褲襪毛巾
好撚多鬼佬呢個時期見到鬼佬都驚驚地

當然可以，但你知唔知這次武肺點先會停？
係要無再人傳人先會停呀
我去公園做當然安全，但你這些自私的gym撚都唔該合作下防止感染
唔戴口罩點防止感染呢？雖然大口就冇話一定防止到，但一定好過無戴口罩囉！ 萬一gym撚一中，我們香港各行各業又要等多14日隔離

你要死，唔該你快d去醫院一轉
你d咁思維真好恐怖，自私到呢

強烈要求建議各大健身室強制客人戴口罩做運動！

集氣啦吊！

香港滅亡一寶:連登仔

班垃圾GYMYM撚, 做少一排會死咁

唔係唔做得，如果大家合作戴口罩做 其實會好好多 大家都想香港同自己無事姐，但奈何gym房入面d自私占民，垃圾廢佬，高尚鬼佬個個都唔戴口罩

真係多撚謝

後生個班又9成有戴既, 雖然都係唔建議做啦, 罩不是萬能, 加上呼氣急,
吸菌都多左

我前幾日見佢哋嘅instructor 係街冇戴口罩，係咁用隻手摸面撩鼻
group class仲要日日都咁多人上，十分之高危

你真係幸福，我去開的9成人無戴口罩
鬼唔知唔係萬能，但一定好過無戴口罩囉！
安全套都唔係100%啦！

佢都唔理啲客生死

你個自私撚， 你自己想中武肺死就算， 想累到周圍d 人陪你一齊死

英雄所見略同終於有隊友了

戆鳩 , 唔去會死 ? 唔去 gym room 就做唔到運動 ?

我見到啲人去做gym全部唔戴口罩喺度汗水交流。

自私撚你冷靜啲先，gym room本身冇問題，有問題係班人入去唔戴口罩
小朋友成熟d ok？

強烈要求建議各大健身室強制客人戴口罩做運動！

香港市民，儲氣！

操野唔戴其實都無咩問題，自己一丁友加清潔啲器材其實ok... 最仆街係嗰啲gp class 上堂前落堂後圍住係度吹水，同打邊爐打麻雀啲緊密接觸無分別

過年後已經無去 gym room , 留番俾你呢啲大愛撚

健身狗

咁你就收聲唔好咁多意見，一係你就俾d建設性意見
如果人人都合作，其實好多場所仲可以生存
或者好多行業都可以生存

舉一下都會好大隻

操腳照戴口罩

感激辛苦你了
好過d自私撚

Pure大撚把呀叔鬼佬唔識死去焗sauna
呢幾個月仲有咁多人做完gym去沖涼
又濕又大水蒸氣唔中就奇
Send email 問過就話每日清潔2次

實情就係d yoga mat上手用完就到下手用 完全冇見過有抹過
D 酒精搓手液成個場得一兩個station
即使自己想用前清潔都要行哂成個場去拎
抹機嘅毛巾又冇撚哂

仲有好撚多鬼佬大陸人玩
Contract 完撚左轉24 gym算
最多自己帶衫

都有例外既...
你凌晨去做全場加埋唔過5條友...

強烈要求建議各大健身室強制客人戴口罩做運動！

集氣

班友仲係唔帶罩做gym
rip定先

連登仔個個間屋好似The Rock咁就梗係可以家中gym

蘋果出咗新聞睇下佢點回應

Physical d人仲cheap,
旺P晨運4眼阿叔又咳又吐痰係部機度
仲有一班南亞人係街唔帶口罩就去gym

Group class由始至終都唔會上，無鳩聊
Pure扮晒衛生，明明清潔嚴重不足，係apps的通知扮到清潔得好密。以前長期夜晚最多人嘅時段可以冇清潔，搵個清潔工都難。

有酒精？我見上年開始轉左環保清潔劑
上網查過殺菌同埋病毒嘅時間需要15分鐘至半個鐘，用來把撚。

What this means for you

留意返pure 係紅色資本

講起南亞人，朋友話anytime 佐敦係超多唔戴口罩南亞佬團練
A記師兄們自求多福啦

唔撚係呀

Pure 持有人：

唐葵，前新加坡政府投资机构淡马锡（Temasek）中国控股高级董事总经理。创办一家聚焦中国的私人股本基金——方源资本（FountainVest）。
中文名
唐葵
职业
企业家
主要成就
唐先生于2005年5月加入淡马锡公司
性别
男
唐先生于2005年5月加入淡马锡公司，担任投资部董事总经理。在淡马锡公司主要负责在华投资方面的业务。在此之前，唐先生在高盛公司工作了11年，他在高盛公司纽约总部开始自己的投资银行生涯，后来转到香港。2000年至2002年期间，唐先生曾于高盛公司直接投资部担任执行董事。在加入淡马锡公司之前，他被任命为高盛亚洲除日本以外地区投资银行部负责电信、媒体和技术行业（TMT）的业务负责人以及董事总经理。
唐先生在上海东华大学（原中国纺织大学）取得工程学学士学位，后在哥伦比亚大学商学院取得工商管理硕士学位。

We have very recently been made aware of
成份嘢語氣都係
唔撚關我事 我家陣通知你
乾撚淨晒快啲嚟服毒

Counter同Pt counter有
D清潔劑算9數啦

由1月開始
成間公司淨係識跑數
又free Pt session 又1 month trial
酒精又唔見佢補

【武漢肺炎】Pure Fitness會員光顧3分店後昨確診 消毒後今繼續營業惹會員不滿

武漢肺炎疫情肆虐，不少市民選擇留在家中抗疫以策安全，同時亦有人認為疫情期間應保持做運動，增強免疫力對抗病毒。但據悉昨日最新確診的一宗武漢肺炎個案，患者潛伏期曾到連鎖健身中心Pure Fitness健身，6天內分別前往同一集團中區3間不同分店，令人關注病毒會否已在中心內包括更衣室散播開去。健身中心今日凌晨發電郵通知會員有關事件時，聲稱3間分店均已徹底清潔消毒，顧客可以安心繼續使用，電郵亦沒有提及會關閉任何健身中心等安排。有會員大感憤怒，不滿健康中心昨日得悉確診個案，今日卻仍然營業，質疑健身中心有罔顧會員安全之嫌。有人認為有關分店應暫時關閉，亦有會員希望暫停會籍，即時暫免繳月費。

有讀者向《蘋果》投訴，指自己平日「做GYM」的連鎖健身中心Pure Fitness，於今日凌晨時分發出電郵，指有一名會員確診武漢肺炎，而該會員於本月11日曾到過中環德己立街（蘭桂坊附近）的加州大廈分店，事隔3天後即本月14日，該會員前往中國工商銀行大廈另一分店，最後於16日會員又再改為前往另一位於建業榮基中心的分店。這名會員最終於17日發病不適，昨日（18日）證實確診武漢肺炎。

健身中心有會員確診一事隨即引起恐慌，只因人們做運動時經常於健身器材上留有汗水甚至唾液，會員擔心健身中心成為病毒溫床。但Pure Fitness事發後卻沒有宣佈會關閉健身中心，電郵稱公司已經安排外判清潔商，前往3間分店進行徹底清潔，又指職員每天均會為所有器材清潔4次，稱健身器材使用後會即時被清潔，更着顧客3間分店的設施都可以安心使用。

事件引起大批會員不滿，不少會員紛紛前往Pure Fitness的社交平台專頁，直斥他們沒有對會籍作出任何特別安排。有會員指出，若會員要求暫停會籍，健身中心會收取行政費，認為健身中心應豁免有關費用，但據悉Pure Fitness拒絕豁免暫停會籍費用，若會員堅持暫停會籍，將收取每月港幣288元。有會員透露指，健身中心不容許會員上課時戴上口罩。

有會員早於一個月前在網站上發起聯署，要求Pure Fitness豁免會員暫停會籍的費用，又斥Pure Fitness作為一間以強調健康的公司，卻罔顧會員健康，在疫情下堅持繼續營業，同時拒絕豁免會員暫停會籍的費用，令會員只能選擇同時有30多名學生在密閉的健身房一起上課，或是支付每月港幣288元暫停會籍。截至今日（19日）下午3時，已有超過600人參與聯署。

呢排入多d洗手液袋係個袋度用先
戴慣左還好
但係仲有勁多人唔戴...

可否指教下
點樣做伸手黨做到咁有自信

果啲人真係唔會明，累到人先係最麻煩
如果一人行一步，或者一人讓一步 戴下口罩真係好好多

強烈要求建議各大健身室強制客人戴口罩做運動！

同路請集氣，感謝

呢個都要花好多時間人力研究先知

最新話戒煙幾年後肺d黑胞會復元變正常
食煙咁耐世界都要近代先出結論

博唔過啦
冇可以再操過姐，但個肺冇左就真係收皮。
已經冇去gym room 2個月有多了

發現呢間野好仆街
send email問佢野完全無人覆
一係就求其搵番負責簽你個濕鳩sales wtspp番你
但佢可以幫到你啲咩啫

到我問個sales可唔可以轉center
月費差價我唔介意補
佢同我講可以轉，但要由頭簽一年
咁樣叫可以咩

上年年尾已經少去
2020起直頭唔敢去，自己響屋企附近跑山
繼續白白比佢收我成千蚊一個月

Yoga上一堂條友d汗滴落張mat 度
清潔呀姐求其抹兩下
下一堂又即刻比人用

Respect巴打
但口罩濕左好似冇用

YouTube search home workout athleanx
成套program

戴豬咀操, 點睇?

個個sales唔一樣 試過諗住轉club
一個話要等幾個月
一個話唔洗直接可以換

有用過戴口罩啦

今朝Send咗Email問CS有無得唔使錢暫停membership
到而家都仲未覆
上個月先畀完$288

我覺得瑜伽係幫你拉鬆全身d筋
其實係有好處

直接比錢ATHLEANX買PG 都好抵玩
只係最少你要有基本健身底 唔好做錯

用緊 但依家唔敢去gym
Jeff 最新條home workout 片都幾有趣

其實咁既環境suspend仲要收人錢好on9
唔敢用你啲野仲要extra俾多864蚊

我唔用都唔會俾唔想竉容呢間野
一到期即刻轉ff

facebook有人問
之後有白豬道德撚用租屋做比喻，話租左唔住間屋都冇得唔比屋租

但想知ff 咪有得免費暫停？

好似話分4種，冇症狀或者只有少少發燒咳嗽嗰啲個肺通常唔會有事，但如果病情持續或者係嚴重嗰啲好似話先會有肺炎，冇病徵或者只係有少少嗰啲個肺好似係冇事

響咩channel問野佢都堅持搵番同一個sales覆我喎
都問唔到其他人
我果個center啲locker成日壞，counter啲南亞人寸柒柒
我已經唔想再renew

睇上面啲巴打話可以free suspend一個月
唔知係咪真

有冇link?

anytime fitness 就有得免費停

口罩唔係好得, 練一陣就濕晒

Goji $100 only. Pure $288 on9 price

Goji會唔會因為個肺炎執笠
本身已經靠hard sell

Pure 真係好黑心，出事鋪頭都唔想停業
只係諗PR點叫d人唔好嘈佢 refund / 暫停會籍唔洗$$

你留tg 我比我個sales電話你幾有心嘅佢

同埋順便講下佢啲惡行
有次着住黑色衫係金鐘發夢
件衫食哂tg味

之後走上icbc pure問我係另一間嘅會員可唔可以俾我入廁所沖一沖涼換衫
點知啲職員態度細度西到不得了
淨係開員工用嘅殘廁俾我

後尾我要打去個sales度叫佢安排
佢地先死死氣咁比我入去廁所沖涼

係

你點知的

因為如果你唔係ALLCLUB
正路佢唔比你入 你吹佢唔脹
好多野佢同你玩跟合約 就無晒計傾

正呀唔洗做又咁多gym撚送錢

中心出肺炎第一件事梗係宣傳會員上嚟飲juice

病還病 有冇J 圖???

我鳩估，仲出曬奶力叫媒體，唔好係Topic大大隻字登佢個名
你地留意吓
Yahoo news，經濟，呢啲媒體Topic都只係寫 健身中心
內文好入先開名

好撚冇人情之前灣仔果間yoga好似開門比手足入去換衫
我諗住會員點都換件衫沖個涼都得掛 竟然企到好硬

仲未知醒咁😂

+1
個場寫住必須戴口罩
之後連啲教練自己都唔戴 弱撚智

好pure好true

係呀，如果有醫生紙可以再耐啲，我家姐有咗bb,停到佢生完之後。
我2月都暫停咗3個月，每個月收$280蚊，但去到5月，唔知有無得extend。

最on9係佢上個月推出會員可以響3月免費玩多一個centre唔明咩心態，覺得centre少人左，可以free俾舊會員當優惠？

我睇到都係咁諗

佢上年人少左時已經搞好多呢啲野
invite人地新會員試玩幾個weekend
定唔知free trial幾次咁
結果好快多左啲怪師奶同著jeans跑步既阿叔

我比貴少少揀佢就係諗住佢多數白領join會高質啲者
出名少少就愈來愈on9

thanks 巴打
但我仲有幾個月就due
我諗我擺到到期就算

要屌唔好屌前線staff, 前線staff 都係執緊back office 啲屎，到而家都無應對措施

你地啲態度唔見得好好
問兩句都唔得

你係邊間？我覺得太古d staff膠膠地咁
反而銅鑼灣中環好似醒啲

啲政策越嚟越on9
以前好隨心可以帶人試玩之後同個sales啱嘴型嘅話可以攞張七日任做pass

佢真係好慘
好心去完旅行就自我隔離
9成應該無口罩上堂

強烈要求建議各大健身室強制客人戴口罩做運動！

同路請集氣

我中環架邊間唔講啦
人愈來愈多
沖個涼都好似集中營咁除晒衫響到排隊
佢啲硬件同服務都愈來愈唔值

Pure 是共黨紅色資本
賣左俾呢條友

唐葵，前新加坡政府投资机构淡马锡（Temasek）中国控股高级董事总经理。创办一家聚焦中国的私人股本基金——方源资本（FountainVest）。
中文名
唐葵
职业
企业家
主要成就
唐先生于2005年5月加入淡马锡公司
性别
男
唐先生于2005年5月加入淡马锡公司，担任投资部董事总经理。在淡马锡公司主要负责在华投资方面的业务。在此之前，唐先生在高盛公司工作了11年，他在高盛公司纽约总部开始自己的投资银行生涯，后来转到香港。2000年至2002年期间，唐先生曾于高盛公司直接投资部担任执行董事。在加入淡马锡公司之前，他被任命为高盛亚洲除日本以外地区投资银行部负责电信、媒体和技术行业（TMT）的业务负责人以及董事总经理。
唐先生在上海东华大学（原中国纺织大学）取得工程学学士学位，后在哥伦比亚大学商学院取得工商管理硕士学位。

唔明大家口口聲聲黃色經濟圈但仲覺得去pure 好正

港女OL一收工就衝去YOGA

攬抄啦你老尾
基本上gym友個個都自鳩私架啦
個個都霸squat rack霸成粒鐘
個個用完都唔會清潔
個個都唔會re-rack 啲weight
個個明知自己有病都唔會用罩
好呀 我就睇下啲香港啲gym room幾時集體爆發

會員質素差咗極多

然後西口西臉迫入去啲mat中間窄過兩隻手指的studio

岩岩話有愛滋

我覺得中環最好做就係蘭桂坊個裝修設計靚好多不過放工時間多人到嘔
而家咁樣爆兩單

ifc直頭多人到換衫好似成班坐監企喺度排隊等換衫

銅鑼灣嗰間本身有電腦玩 依家唔知咩事拆咗
同埋啲格局轉晒好撚柒

source?

成班都ON9 出街都會機率中 唔等於可以鬆懈防疫措施 更唔代表可以乜都唔做
以為自己大隻就唔會中招 好撚ON9 健身唔健腦
老實講 帶口罩係防你傳染人 自己基本防疫意識都無 仲要惡過狗屌返人轉頭
出街都有機會中 不如叫佢直接去肺炎診所HEA 2-3個鐘 睇下中唔中囉 機率問題呀嘛

消毒都無用, 因為跟本唔知有無隱形帶菌者係你地旁邊gym

如想gym 我都建議戴住口罩, 辛苦少少都無計.

屌 去開247 啱啱睇完諗緊繼唔繼續去

247啲客咩環境？想join

我睇資料15/2-23/2去完日本
記錄去pure上堂係12/3
其實都隔左過14日

其實我個邊差唔多全部後生仔 廢老一個都無 4 50可能幾個 口罩老實講就一半人帶 甚至小啲 但衛生我覺得Okay 大部分人做完 做之前都會噴消毒先 只不過睇完單新聞有啲淆 但係個心又想繼續做

點都戴啦 做完一定要洗足三十秒手
返屋企先好沖涼

疫症開始左就無再操過，淨係做cardio 咋，做完即閃~
再隨身帶住枝消毒噴霧周圍噴

我比咗錢都幾個月冇去，啲人唔怕我怕呀

做運動帶罩又好唔舒服，做完瑜珈要沖涼嗰啲又怕有菌

我見佢一直都唔關門都想睇下幾時有人中架喇

神級Pr比人屌到上天花板都仲未有一個正式回應

個人覺得停14日啦，做少一排最多之後努力d
但肺花左以後想去都未必有機會再去到

Ohhhh 岩岩無睇清楚
咁可能係去左新加坡嗰個傳播

每做完一部機都會即刻去洗手先做下一個動作

原來pure中左兩個㖭
【#即時資訊📣】衛生防護中心表示近期有數宗個案患者在潛伏期間未有外遊或到訪高危地方，但曾經到過中環蘭桂坊。

➡第 195 宗男患者29歲男士，曾於2月15日至23日到過日本北海道，亦經常到中環蘭桂坊PURE FITNESS 健身室。

➡第199宗男患者29 歲，曾於3月6日至9日到過新加坡，患者曾到過中環蘭桂坊 PURE FITNESS健身室。

➡第192宗女患者46歲，於灣仔中環廣場上班，曾在3月6日到過中環蘭桂坊的酒吧。

衞生署會因應情況作出追查。

去左新加坡果個正仆街來的，咁快走去健身室

14日係停到下個禮拜尾？ 你有道理既

我知隔離係辛苦
但做人要有公德心
奉勸喺強制隔離之前返香港嘅人
要自我隔離

+1
想知有冇得freeze

不嬲用嚟減壓而非減肥

都係咁遲先做野

可以 我岩岩問左

啱啱收到呢個通知

係唔係Free?

見過

同埋要唔要文件?

yes 一個月freeze

Fairmont 同IFC 爆硬…

唔該巴打

上門簽

唔駛客氣

唔去中環嗰邊練

呢間野pr一定好好做

呢個教練上堂都唔戴口罩，成日鼠去後欄食煙。

我成日覺得食煙嘅人風險最大，做健身教練個客對住你呼氣情況已經多，夾雜咗d 飛沬落教練塊面度。當教練有戴罩，如果佢去食煙又求其鳩拉低就食...

幾靚仔

臭雞港女啱d

未聽過就唔等於冇既，呢個世界上你同我都有好多野都未聽過

同埋我想講我都打錯字係治療呀對唔住

yoga減唔到，減到一定係飲食嘅效果
至於負重訓練消耗嘅卡路里唔夠有氧黎架，不過可以增加基礎代謝，係減肥最好嘅運動

仆街 仲未上完pt
指定日期要上哂

咁就唔好做啦
一係買個dumbbell 買張𥱊 同橡筋返屋企自己操啦

吹大左，唔係個個有後遺症

打開門做生意 呢啲位俾人係人情 唔俾你係道理 你都幾惡下

你理解力係咪有問題咁都叫惡
個staff一面鄙視咁既目光態度
見到我着住黑衫直頭唔想理我
唔知我特登好得閒走入去做gym咩

重點係中環個幾間好多大陸狗 班人又奇奇怪怪 無manner

面對肺炎選擇潛水每日出marketing宣傳相

幾時做yoga就變咗臭雞港女?

yoga雞

yoga唔係得女人做㗎都有男

好多肥婆同事做左yoga當有做運動

連登仔：女人全部都係雞

唔使同佢咁認真

仆街了 中要有病果班人走去其他pure

…

其實係可行，但睇下本身果個人既肌肉量，有d人squat成兩三餅真係冇可能係屋企做到

係呀
班人好鐘意約埋做運動
男男女女攤開晒啲yoga mat傾計拉筋拉成個鐘
後期成間野愈來愈多人講支那話

職員通知
全club 星期五六都收皮唔開

巴定絲
老蘭果間 有一架沖涼房係勁大勁開揚

強烈要求建議各大健身室強制客人戴口罩做運動！

同路，請集氣

咁撚多柒頭唔戴罩都仲去
好心操下個腦

清算健身狗

屌岩呀 2月已嘈左次
到期即轉

啱啱收倒email
諗住推14日free suspension就當無事發生過

Cheap到佢今日都計一日

轉邊間好我見而家好似好興廿四小時

14日
佢剩係計隔離期，話之其他人去做gym繼續交差感染

之前有留意過goji 但唔知點解個個都講到佢就汁咁

Upon all centres re-opening, our enhanced cleaning procedure of facilities and equipment will continue to be in effect, however for peace of mind we are offering all cardholders a 14-day complimentary membership suspension should they wish.
啲語氣都幾串下

祝班港女中哂武肺
醫院度餘生

玻狗睇場係咁

真係勁弱智 deep clean 喎

得啦 知你地想要suspension 豪比你地喇 咪撚煩

晏就打左去suspend 左三個月

施捨俾你咁
利伸：無填，本身想留個言屌佢但無呢個column

絲

AST?

Lm

gogi我覺得好似仲靚過pure 唔計教練嘅話
pure 新果3間 ifc lkf先靚 其他果幾間我覺得環境裝修同physical差唔多

你唔好再去做啦 咁撚危險 食少陣女啦

門檻低 D人低質 + 濕鳩staff
又污糟

點解個T&C好似咁陰濕咁？！
又only applicable to selected Pure Cardholders，月費plan又有pro-rata charge即係點？
完約一定唔會再續

pure一直個名都算唔錯今次搞到成pat屎咁
俾啲客集體屌仲串串共咁
今朝仲扮冇事喺度宣傳果汁

嘩屌 收既錢可能仲貴

真呀 ifc 果間其實都好垃圾環境
反而tai ku one 果間真係正到仆街
不過機少場細

咁無野了
男更衣室有一個格係平時沖涼空間既2倍
跟住有個大玻璃窗 對住老蘭
比人睇到晒

門檻真係低左好多
除左quarrybay 果面間taikuone 同中環ifc因為收得貴 搞到無乜人join
其他場都好p記feel

就算康復咗個教練人生係咪玩完？

咁都叫靚仔
試下係個app度睇下d pt啦

錯左啦
當你3月1號比錢 佢3月19停
咁你咪比3月1號到18號既錢囉

果間好細不過幾靚幾高級feel我諗應該係咁多間最細
連桑拿都冇

係 佢d野夠新
同埋我好鐘意佢d消毒野放左係中間比人用
不過我好鐘意係果度hea 果度人又少 又望到海

可以睇到小小景不過多數沖左唔夠10秒就俾啲蒸氣遮哂

join果陣有all club period去過晒
ifc分分鐘係最多人

RAP

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

佢而家應該新開果幾間都係呢隻設計
最新好似係狗總旁邊
其實都幾on9間公司自己明知情況咁差仲一年內開3間分店
肯定如果出免費suspense 一定唔夠錢交租所以死都唔制
結果都係會員食返

應該意思係如果你係Autopay
果個月用左14days suspension
剩番既其餘日子就prorata收

盲？

IFC 基本上係多到仆街
輪街症咁
除左之前我玩跳舞班去追住上堂會去下 同放工行下機
而家唔會再去

原來有得freeze，唔該哂！

唔駛客氣 但係要上去簽一簽野

24/7 點freeze

其實288 我覺得還好啦
其實大家簽約已經講到明白字黑字寫明
除左有病受傷就死可以FREE
唔係既話就要288 最多3個月 一次有兩次提出
話我港豬咩都好呢個條款唔係第一日先知

唉屌 高級gym仲有邊間 要環境靚
呢間垃圾pure越黎越唔值呢個價 dklm我個個月比成千蚊供唔係要呢d垃圾服務同埋mk場呀屌

我覺得如果中心未出事之前繼續收288一個月都合理
始終做唔做選擇權係自己度 有啲人唔驚嘅可以繼續去做
不過而家有確診個案
間公司第一時間諗住大事化小咁係個Apps度比個通知就算 完全冇任何特別安排
直頭閂門消毒都冇 第日就繼續開俾人用
仲要繼續喺度宣傳果汁
所以你見報紙報道全部都咬住佢完全唔閂門繼續開
同埋一定會嚇走好多人唔做住
依家都係屌咗佢成個晏晝先肯黎個免費14日暫停

我都想知我估就無喇
再上就得番酒店果啲但就貴幾倍

咁嘅疫症幾耐先有一次？

我都覺佢仆街垃圾在唔封鎖同剩係用APP
EAMIL就剩係識出廣告

其實酒店都係1500度
不過機一定唔夠多
仲有呢個時候 酒店咪仲危

FF算唔算
都叫齊料又平啲

咁佢要跟足合約玩
大家都無佢計
而家最重要唔係錢 係要佢停業果幾間
同埋佢態度 處理手法有問題
好老實講 區區果288蚊
大家入得PURE玩 都負擔得起成千蚊 點會負擔唔到288
如果真係錢係行第一 我覺得大家都係走番去724 OR P記吧啦

邊間做到1500？
我睇親都50k一年or up⋯over 4000一個月

問題係你睇返佢fb 由一月到今日比傳媒爆大鑊佢先肯正視

冇錯

係囉，我唔覺得288係多少問題
但呢個時勢佢咁既態度又無乜precaution好唔合理

你apply多少少條款比人free suspend一個月
唔會突然你間野無晒人架喎，啲鬼佬咪一樣照去做
同你呢段period要cut budget可以開少啲area、鎖起partly既shower、唔run sauna steam room etc

要防疫好多方法
酒店啲health club都行緊limit gym入面人數
pure除左識再收多啲錢，就乜7都唔做

我都想知 TST個間仲要上年開始欠租

嘩
咁貴 4000一個月? 包埋水游?
我早兩年係機場D酒店玩有水游都唔洗2000

可能睇番location
咁我都會想搵番近返工無乜選擇

真 去上堂完全唔覺得有少人到
反而覺得多左人
然後依家仲揸正黎做
要俾錢先suspend到一個月
我點知啲員工同instructors 有無真隔離

Ff 個plan包唔包上group training？

講真如果佢所有嘢公開少少
例如出封聲明俾啲額外安排 起碼都冇咁嬲
邊有可能間鋪出事仲喺度宣傳果汁

問題係suspension 原意係比你 個人突然長期唔會用/唔係本地一定去唔到pure 先焗住比$288 suspend

但而家公共健康>個人因素
仲要佢d防疫措施淨係識得up
有冇做到足就淨係d 清潔工人先知
酒精果d又唔夠 對會員保護做唔足

咁都要比288就真係唔抵

濃厚接觸

exact7ly lor cls 上個禮拜六我去上grp training個班仲要爆曬 係爆到有人張mat要貼著門口做

屌
講起清潔野唔夠真係垃圾
我以前去開MK間TF GYM(皮已收)
基本上 一支支酒精消防清潔噴霧 係無處不在
每兩至三部機就會有一支係度
人人用之前都可以隨手拎到黎消毒清潔先再做

D MENBER又係
D防疫意識低到仆街 好心呢段時間唔好玩CLASS啦
我仲見好多鬼佬去完廁所唔洗手 唔戴口罩又打乞痴

當初去pure都呆撚左
唯一有酒精嘅地方得counter
個個用撚完張mat又流汗又踩
就直接擺番 下手又繼續用
好d嘅就搵毛巾墊住

同埋我覺得如果分店仲未有人出事嘅話唔俾free /extend suspension 都合理
始終做唔做都係自己決定 實有大把人會繼續做
但係而家間鋪出咗事就唔同講法 點都要俾啲特別安排會員

一月二月已經係Facebook俾人質
到依家都係賣下果汁 探下熱 放下搓手液
其他咩都無做過

其實講得啱
私人理由我俾288停心甘命抵
但依家係傳染病
話之你支果汁幾detox都整唔走病毒

我覺得PURE都係侍住自己叫個朵仲未臭
吊高黎賣

有個清潔阿嬸定阿叔會逐張mat用枝野拖一拖
但都係好求其
平時無疫症就算 我最多塊面唔掂

我感覺上前線都盡左力
最大主因真係政策廢到仆街
炒撚晒D CLUB MANAGER佢啦

咁耐以黎都一定係自己走去拎野抹一次 同自己拎條大巾墊

其實downhill左好耐
不過今次呢壇野最勁
身邊好多人完左都無諗住續佢
同樣低質服務，去玩ff goji都無咁嬲
起碼知自己比緊咩價錢

諗起都
廢老去上
啲皺皮龜裂腳 踩完又踩

不過公道啲講句一二月嘅時候我睇返其他gym其實都係差唔多俾人探熱 擺啲消毒野
不過弊在佢收成千蚊咁就應該做多一步

起碼拍下啲片影相俾人睇有清潔或者探熱呢啲措施俾人睇到間野有防疫意識咁起碼都冇咁嬲先
我肯定如果佢出個post 話會派下口罩比會員同埋周圍整啲消毒液俾人用之前抹下啲機就唔會搞成咁

佢日日繼續喺度post啲運動相宣傳又真係幾抵死

屌 好核突
我玩YOGA果陣 好多時都聞到間房有陣味

派口罩比MENBER?
你見到班PT都係自己口罩如衣服就知無可能啦
佢真係要加強番消毒野既問題

開始發現樓上有疑似pure員工
唔洗再兜啦
做得好就有人睇到
多人嘈即係垃圾
啲人唔係盲既

我MENBER黎 我係PURE員工我死全家

可能班management 自以為比左指示要點清潔消毒 班前線就一定做到
又唔諗吓實際情況

佢老母剩係靠班清潔邊做到
D消毒滴露野又擺撚到鬼死咁遠 D人用完張櫈
成張野都係汗

每個會員收成千蚊就算擺左肯定班ABC鬼佬都唔會帶
每間擺一兩盒喺度扮下野起碼都可以攞返啲同情分

一定好快比廢老拎晒

dklm 以為單靠量體溫就可以screen到帶菌者 間gym就會virus-free

仲有成班on9 自以為infection control專家
以為武漢肺炎係d 普通野
又唔撚搵專業人士 consult
成日強調用咩dettol 消毒就好安全 想你放心去用
又唔停沖涼同sauna房
明明呢兩個設施gen最撚多aerosol

而Locker 就上手有事 下手都自求多福
我就唔撚信佢每個locker 一日抹4次

成地鳩毛 locker都有
而家做gym 學你話齋真係自求多福 睇彩數

一日抹四次都冇用啦
同埋有冇發現根本清潔人手不足，去過soho就知，舉重果層污撚糟到不得了
蘭桂坊嗰間人一多更衣室就成地都係毛巾
銅鑼灣嗰間以前去，瑜伽蓆唔知點解長期有臭味
Icbc就好似感覺乾淨少少

Soundwill yoga 真係長期發臭味

支地拖本身係臭，就點拖張蓆都係臭

仆街啲人做gym 10個有9個都唔帶罩，仲多人過商場，帶罩啲鬼佬就眼昭昭。你無知係你嘅事，唔好阻我保障自己嘅權利

仲有，有次有個阿叔咳住都要跑機，DKLM

應番佢囉
都戇鳩嘅, 你租間屋返嚟都係危樓有可能影響你生命咁唔通你繼續住？給予安全使用權都係業主要包括埋喎

上次我戴口罩做伸展
個白人鬼都係歧視咁撚樣望

有啲傻閪仲日日去gym 仲po晒相上IG

唔洗理佢地目光
我每次去都一定帶支酒精噴完清潔哂先用
但近期見職員都多左人冇戴口罩之後都費事再去
前線員工都竟然唔做足防疫，又點會有信心去

包晒

D yoga mat污糟到 瞓地下仲乾淨

屌 啱啱上ff個網睇 好似仲多野玩過pure...

點會唔夠錢交租呀 人地有7萬個會員呀
大把人淨收會費唔去做啦
淨係會費月入都幾千萬啦，你估佢好似goji咁廢咩
同埋新果幾間係人地邀請佢地去開分店

如果咁大機構waive 14 日都做唔到， 咁係佢哋經營有問題， 再者， 除了月費， 佢哋有 F&b , Pt , private yoga 收入

人地waive比你係人地唔waive係道理
竟然可以扯到人地經營有問題

*人情

冇錯呀佢真係可以唔waive , 咪睇吓之後有幾多人續囉

又中多個

下，而家total 三個?

律敦治醫院：3宗初步確診，58歲曾到菲律賓男子、34歲女子及33歲男子；34歲女子曾到英國及法國，曾與父親接觸，父親在英國確診；33歲男子曾到Pure Fitness做健身，在健身室與另一名確診者有接觸

中央冷氣系統

都係果句啦 如果出面傳播緊嘅時候waive唔waive係自己選擇
佢跟返規矩做合情合理 你唔做其他人都會去做

但宜家係講緊間公司開始出現確診個案嘅時候
如果係顧客為先嘅話wavie係好合理

再加上第日仲想扮冇事輕輕帶過繼續開門繼續宣傳果汁
疫情開始到而家每日都淨係po宣傳相
完全冇keep住update關於佢地最新嘅防疫行動

呢段時間Facebook好多廣告d gym都係咁俾人睇佢地啲防疫措施
拍下片消毒咁 咁都已經可以減低顧客擔心

但係而家間公司俾人屌到飛起先死死氣咁暫停營業同埋14日暫停

咪就係， 唔係出咗事都唔做嘢

依家佢直頭出咗事都唔做野
諗住冷處理繼續開門
要成班會員走去Facebook度屌左成個晏晝再加幾間報紙助攻先到夜晚出14日suspend+ 閂門14日
而家facebook一個公開post都冇

真係唔明仲幫佢講說話啲人個腦諗咩
跟本pure 處理手法同林鄭有咩分別

得返啲鬼佬鬼佬幫佢講說話
來來去去都係話而家咪有$300暫停仲想點
不過好彩大部份都係同我哋一齊屌

健身冇健腦

衛生署幾時封佢舖呀

本身班鬼佬鬼婆冇乜腦啦本身

帶罩跑步會唔會有呢個問題

買左ringfit 係屋企做
跑步都唔落街

啲消毒噴噴長期無refill

唔會 不過你個口罩濕鳩晒 有乜作用?

一樣有，我講多少少，因為當我地帶住口罩做運動呼吸時，吸既氧氣會少左，當有一定強度有我地會好深咁吸一口氣，當我地有罩阻礙住我地會用左好多頸既肌肉同會轉用口去呼吸，我地正常呼吸時應該係用我地既呼吸肌肉，肋間肌同橫隔膜去呼吸，而肺既作用係將氧氣換成二氧化碳。

先講頸呼吸壞處，長期用頸呼吸輕側導致頸緊膊痛，重側手腳麻痺痛或上肢神經痛（較少出現）。

長期用口呼吸就會下巴後移或睡眠障礙如睡眠窒息症，嚴重可以導致鼻息肉病變，呢個好常見

大家記得用鼻吸口呼。注意呼吸，祝大家身壯力健。

這是替身攻擊!

集氣屌到呢間垃圾waive suspension fees為止

應該真、月費仲要平成千蚊

Snap fitness都幾乾淨
我仲有操緊

祝佢中多啲

Pure Fitness為The Pure Group旗下。
The Pure Group於2017年獲中國方源資本投資，其他股東包括樂裕民、Colin Grant、中國全國政協馮國經等。

============================
共業 REDSTOP
Android:

紅色資本

自己睇啦
全部中國樣中國名中國背景

唔會再續

唔會啦間垃圾俾人屌左成日先死死氣咁乞果13日免費suspend 比你地
態度仲要好唔憤氣
除非叫埋班ABC鬼佬一齊反抗嘈咪有機會
但係佢地都冇乜所謂啦反正直情點都繼續做

幾錢月費？包唔包class？

p牌正皮唔到你
見到支資公司爆支那肺炎好開心

588一個月，包埋
不過得六間，天后就開

Wa diu 之前睇kol promote過 見到佢地個沖涼房好似幾正咁
仲要開正係銅鑼灣pure隔離

鬼佬同偽中產係唔會中招

我係灣仔操開，仲要24小時，沖涼房好似酒店嗰啲咁

屌 on99999 點解我會同pure簽成年約....

想轉會，個場大唔大同多唔多人

同埋見佢啲class幾齊，乜都有得玩

我去過天后參觀，24小時算係幾齊幾大

好似有瑜伽，boxing，hiit

上環個啲lights out 仲開緊
仲話開到as long as we can

Gym L

其實Pure舔共都唔係第一日嘅事
回帶返去兩年前國泰俾人屌佢喺網頁度寫台灣係搞台毒，個新聞一出，D高層就即刻瀨晒屎咁要將全部台灣字眼改撚晒做台北

而家台灣嘅舖都摺撚晒，唔驚

抵死
奶共的下場

Dear Community,

As a follow-up to our previous communications about a Pure cardholder who tested positive for COVID-19, and our temporary club closure and free suspension offer announcement yesterday, we want to provide you with further details here.

Centre closures
We have been made aware of other individuals who have been reported as testing positive with COVID-19 who may have visited Pure Fitness, and have been undertaking our own investigations around this whilst requesting further information from the authorities. In the meantime, and as a precautionary measure, we have made the decision to close all Pure Fitness and Pure Yoga Hong Kong locations for 14 days with immediate effect from March 20th to April 2nd, re-opening on April 3rd. As soon as we receive a response to our enquiries, we will update our community with more clarity.

講到底咪錢 健身狗今個月無數？

唔使再spin去咁多細節
咩前線員工點管理層點

呢單野係引爆點
但實情係根本成間野都愈變愈差
員工態度西，個場變到好污糟好mk
以前由唔sell野到成日打比我叫我玩個免費session
好撚煩
已經同身邊人agree晒唔會renew
等睇呢間野收皮

同意
巴打之後唸住去邊做gym
我唸梗fitness first 好唔好

冇錯，自從轉咗紅資之後多咗好多低質客

因為pure最多 唔怕既鬼佬

跟本唔爆三個佢理得你死

屌銅鑼灣星期四4點間gym多人到weekend 咁。fairmont lunch time 多人到行唔到呀仆街

仲要每年加價

其實係咪應該所有Fitness 都應該要即刻關 地方又細 話撚知佢汁唔汁 咁好多機會 周圍傳 見到人做gym 就唔戴口罩

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

銅鑼灣係罰企場夜晚七點去到全場除咗跑步機之外每一部器材都有人用緊

其實點解係咁話佢奶共呢間野近2年換左老闆好耐 外國人 鬼佬黎

其實唔明點解pure可以收咁貴

知唔知 Ifc 幾多錢呎租？

Pure藍到仆街

各位巴絲呢14日點過?

瘋狂跑街，呢排都Ok嘅

揀少人時段去
好彩join左24小時

跑街同留係屋企做Body weight完咗14日之後都唔知去唔去好

屋企細 乜撚都無
唯有做下徒手算

有幾多案例係纖維化？嗰9％嘅病人平均年齡？想知道多啲🙏🏻

藍店 抵啦

突發！又有gym room中招!

又有

有無GYM係可以淨簽一個月
無得做GYM好空虛

icbc 一夜左就好靜 個感覺好頹feel
個場又冇乜人 落到去啲人放晒工走晒
附近得返啲保安喺度
銅鑼灣就好啲熱鬧啲起碼鬧市 落到去就係時代

不過最靚都係蘭桂坊果間 暗光feel加大落地玻璃

你真膠定假膠？
賣左俾共黨好多年了

用英文公司名就呃到人

港女前面唔該加（沒有防疫意識的）
Thx

近兩年已經換撚左老闆 睇維基都未必有資料 你膠定我膠啊？
如果你死都要咁講 咁可能個鬼佬老闆係共黨 奶共掛

唔明點解佢啲設計都可以間間唔同
好似太古坊舊果間咁裝修好核突同康文署差唔多
有d就行暗暗地高級路線好似蘭桂坊 銅鑼灣咁
有d就光到好似圖書館咁 icbc 太古

icbc最近都要遮打花園行階級上去 或者金鐘行行人天橋

join左4年 開頭銅鑼灣之後越做越多人變咗罰企場之後頂唔順轉all club但係轉完去唔晒咁多間

Pure Facebook 俾人屌到

停左都仲屌緊?

廢老 藍絲 黑警呢

第一單確診時低調處理 搏d客唔知

處理手法好差，間公司HR啲人好似唔識緊急情況下點幫門市啲客同同事，由門市班同事去死咁。

佢地冇係門市通知客有人確診 走去Facebook 定ib出篇英文通告

佢地係咁刪 Facebook 啲留言

佢地私下發電郵畀客講，門市唔貼

HR定PR
但真係反應慢到政府咁

Centrium?

我staff黎架

FF今日多唔多人同戴罩?

【#即時資訊📣】今日確診個案中：

▶️ 30名患者有外遊紀錄，當中有7人為留學生，2人為國泰航空職員，另有3人為外傭。

▶️今日確診的 #衞生署 女醫生57歲，在機場負責簽發檢疫令及回應查詢

▶️ 第338宗個案患者2月下旬至3月初曾到過土耳其，與229宗及337宗患者為同事，同樣在啟德工業中心1座上班

▶️ 第339宗患者曾到過中環ICBC Tower的Pure Fitness健身室

▶️ 第319及342宗患者皆為第266宗患者的同事，同樣於中環荷李活道66號上班。衛生防護中心會跟進該處其他16位員工。

▶️ 第169、208、277及315宗患者曾到黃竹坑道48號Studio 9參與一個超過百人的私人派對。

▶️ 第343及249宗患者與蘭桂坊有關連。

我屌 又中多個
利申 1月開始已經無去

都真係多左
同埋真係少左好多人黎

又中
健身中心大洗牌

如果要操一定要用口罩啊

突發，再再再有gym room中招！第三間

Pure 暫時有5單:

個案195 (男性)

該名持卡人在確診前14天的到訪記錄：

Pure Fitness California Tower – 3月5日 (12:18)、6日 (18:57)、10日 (13:08) 及11日 (12:29)
Pure Fitness ICBC – 3月4日 (19:15)、8日 (14:35)、12日 (18:58)、14日 (12:04) 及15日 (14:56)
Pure Fitness Kinwick Centre – 3月16日 (19:39)
該名男持卡人於Pure Fitness California Tower及Pure Fitness Kinwick Centre只作獨自訓練，唯於Pure Fitness ICBC則進行私人教練課堂。其私人教練沒有任何病徵出現並已經接受測試，在等待結果期間已被安排自我隔離14天；而我們亦已聯絡該私人教練的其他學員。在以上的到訪記錄當中，該持卡人並沒有參與任何團體訓練課程、使用任何蒸氣室、桑拿室或到nood food區域用膳。而該持卡人於3月17日首次出現病徵，並於翌日晚上確診。

個案199 (男性)

我們將繼續跟進個案199(男性)，唯基於私隱理由，衞生署未有透露確診者的個人資料，並勸喻確診者自行與我們聯絡。若我們收到任何更新資訊，將即時向外界公布。

個案227 (男性)

以下為該男持卡人在三月份於Pure Fitness California Tower、ICBC及Kinwick Centre的到訪記錄：

Pure Fitness California Tower – 3月4日 (19:30) 參與19:40的RPM課堂、3月14日 (18:17 – 並沒有參與課堂) 及15日 (15:59) 參與17:10的BODYPUMP課堂
Pure Fitness ICBC - 3月5日 (19:27) 參與19:40的Pilates課堂，及20:45的BODYPUMP課堂
Pure Fitness Kinwick Centre – 3月8日 (16:35) 參與17:00的Pilates課堂，及18:10的BODYPUMP課堂
該名持卡人於3月17日前並沒有任何病徵出現，及後於3月19日確診。他並沒有進行私人訓練課堂、沒有使用蒸氣室／桑拿室，及沒有到nood food用膳。

個案248 (男性)

該持卡人於以下時段到訪：

Pure Fitness Kinwick Centre on 3月9日 (18:47)、3月13日 (18:49) 及3月16日 (19:30)
該持卡人於3月13日及16日進行私人訓練課堂，其私人教練在等待檢測結果期間已被安排自我隔離。該私人教練的其他學員，凡與上述私人訓練課堂於時間上相近者，亦已被通知採取相同對應措施。該持卡人並沒有參與任何團體訓練課程或使用任何蒸氣室，但曾使用桑拿室及曾到nood food café用膳。他於3月17日開始感到不適，並於3月19日確診。

個案339 (男性)

以下為該名男性持卡人在過往兩週的到訪記錄：

Pure Fitness ICBC – 3月9日 (18:30)、16日 (18:43) 及 17日 (19:05)
Pure Fitness ifc – 3月10日 (18:41)、11日 (18:36) 及18日 (19:10)
該名男子於3月9日 (18:30)、16日 (18:45) 及 17日 (19:10)在Pure Fitness ICBC進行私人訓練課程，期間他曾到nood café用膳，而他並沒有使用任何蒸氣室或桑拿室。在到訪Pure Fitness ifc期間，他只作獨自訓練，未有參與任何團體訓練課程或使用任何蒸氣室或桑拿室。

該名男持卡人於3月20日感到不適，並於3月22日確診。他的私人教練至今沒有任何病徵出現，但該名私人教練在等待測試結果的期間，已被安排自我隔離；而我們亦已聯絡該私人教練的其他學員。

全部中環中

GO24

太古好處就係多nood bar堂食位試過樓下茶記買盒飯上去坐埋一邊食冇人理

反而cali 試過樓下串燒買飯上去食，盒飯都未打開已經即刻比條staff趕叫我落去同一棟大廈應該係俾啲清潔工食飯嘅地方